你地放假無野做會去邊

好悶

去gay吧

番公司坐

用公司水電

我都係，又有冷氣，wifi
坐到咁上下沖埋涼先番屋企

志蓮淨苑 靜坐冥想

撞正老細請t食，晚飯錢都慳返